[理性討論]我可以點做

自問唔喺企最前 都冇勇氣去打狗

次次都係做消防員 但今日喺尖沙咀狗屋
一邊手足叫退唔好打陣地 但又有一邊手足唔肯走
最後出水炮車 就開始跑 好亂

最後行到旺角set 完 RB 人都唔知去曬邊

冇跟過d有經驗勇武出去 所以有時候真喺唔知自己有咩可以做

所以想問 宜家其實我地出去大概行動戰略喺點

唔打陣地 但set完Rb退一次就少好多人

我可以有咩做到

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推